有冇人有睇炎拳

主角心理轉變真係寫好好由為左死而復仇 ，去到為左家人而生存

明明套野劇情暴走 作到收唔到科

更新得勁慢

從何得知
定你自己有既定想法